反曼唔好開心住，因為曼聯最拿手係絕殺

話咁快就追返一粒
反曼個班友出來講兩句

2:2

咪又係贏唔到